凶宅定義？

想問下如果大廈天台有人跳過樓
跌落平台死左
咁邊個單位會變凶宅？

Both

use your brain la on99

即係頂層同平台兩個？

[長期追擊] 樓主五毛 起底 block 善用不推文回覆

而家講緊買樓呀
仆街

咁同你係咪五毛冇衝突